有冇人有睇韓國節目尹食堂

一睇就停唔到
岩岩追晒兩季
瑞鎮大哥

一日三餐都好好睇
三兄弟j死我

出年先有第三季睇

只知j2播過

s2朴敘俊都幾屈

羅PD全睇
睇韓綜係跟PD咁睇

有無邊套推薦

西班牙合宿

鐘意睇旅行可以睇花樣系列
療癒煮嘢食睇一日三餐
好笑易入口睇新西遊記
個人最鐘意新西遊記3打後

好治療

一日三餐 真係好治療 睇個下感覺到 悠悠閒 好舒服

有時間睇返

第二季有朴敘俊好好睇，但好懷疑d餐係咪真係客人講咁好食…利申dislike韓食

應該真係好食既
我鍾意係巴里果間餐廳多啲
勁撚chil

但睇落佢地係local個間食pizza正好多 第一季都好睇

個呀叔傻傻下咁好正

應該好食既 第一集都有講話就番外國人口味改良過啲調味

好中意第二季 唔止餐廳氣氛同班人既默契 PD將成個加拉奇科都拍到好正 睇完成個人好chill好healing

鄭有美

仲有酒窩大叔既成熟魅力

原來成50歲
仲以為最多40

瑞鎮哥 一日三餐 漁村篇最好睇

比起尹汝貞
我更鐘意車嬸煮既野